[League of Legends][245] 望實又比人一粒

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

望實又比人一粒

棋未

同FD捉棋 條友ROUND3刷新球

又拎第二

後期=干擾鬥快開技

頭先冇3LV影魔先輸
成身裝

賣左隻有裝 放另一隻無裝上去 比晒D裝其他咪得

我成隊靠佢打晒
其他打歪係拖時間/頂技
抽極都冇第9隻影魔

不過24血反殺到第2都算係咁

幾十個AOE

點解bo跳場要當輸咁撚戇鳩
選英查戰績見到有送頭狗都唔撚跳得？

因為垃圾lol理論： 有送頭狗又點者，你勁既你一個carry起全隊都得啦

真係好撚戇鳩
好想知點撚樣carry

屌佢老母下路兩件垃圾由03:00開始一路比人雙殺
仲夠膽唔插眼推線dive
未夠10分鐘對面ad同sup已經加埋10個頭
仲好意思屌柒我幫上路唔幫下路
台灣幾時冚國鏟？

根本冇撚得carry
有送頭狗=4個打6個 打毛呀？
而最激氣係你同人講場場都真係有呢D垃圾隊友既時候
有人會用上位者既語氣同你講
「你唔夠勁 carry唔起成隊者」
我屌佢老母啦

你做到kaisai 咁既kda 咪係你升分囉
233有咩資格嬲

清你認真？

打JG見到雙人線10分鐘夾埋死10次都冇資格嬲

兩條友仲要duo嚟

完場3000dmg

3000傷有無資格嬲

恭喜發財

ho ball

$$

臭利狗又贏唔到

話左==

b 仔好波

有無巴打玩開日服aram

台服就有兩個

靜到 知咩料啦

請食飯未

逗左幾多封

力狗又然

去哂拜年?

去開年

台呢

台未

知咩料

開齊了

知咩料啦 成班MK

力有B仔 請開年飯未

TIGER UPPERCUT

PARRY死你

招人捉棋

3千DMG

今晚棋
要去食開年飯

ALL IN

B仔我自己打然左

贏左仲士兵9= =?

g?

棋啦

gun

有冇人重見得AP Master yi 個陣成日都輕鬆PENTA KILL

見唔到啦

打錯字 想打記得

LOL片無人睇 建議你個CHANNEL整其他片

呢隻都輕鬆pentakill啦

以前個隻冇腦好多

呢隻無腦好多

清好串

咁整咩好

笑

Wu hrag ding ding

大家JER易大C

易主席

雞PATPAT

虎掟鏢?有力

雞屎忽

達

又升rank

大牛好野

唔好痴線啦

原來自殺太多都會踢

我都係

比大牛迫害 連自殺都唔比

大牛惡到要人死都一定要比佢地殺

精英都集中於三四星
夢寐以求嘅準繩度

IN大牛WE TRUST

KM比大牛打到唔玩 ?

ban左半粒鐘

應該abandon 咗要等30分鐘

邊個害鳩你

自殺太多都ban

踢你出去唔禁拋棄無事喎

唔比我連返既

完左場比你開新

大家姐唔+你入黎

我依家先返緊屋企

有無槍

終於對返d正常人

槍未

聽朝fish

漁獲

棋+++++++++++++++++

槍--------------------------------

買咩

由你帶領

槍

ME 燈

metoo

你琴日聖保利羊==

有一場豬左= =

屌你個西

I am blue da ba dee da ba dee da da da

腎仔 Wu hrag ding ding

加上全勤獎金

加上我聰明既頭腦

營養快線

力狗準備

力

KM快線

冇大牛的國人

開大牛未

GUN

一陣又唔敢

文識次次都咁遲先入==

睇緊路人100

力狗死雷包

**

係

大牛

都係冇得做金牌仔 喊左

大牛CLUTCH

咪淆

法國自己睇野越黎越慢

象徵身法的男♂人

身法力

身法仍然不敵大牛全開既大陸仔

想團購大牛

想組大牛團

今朝撞過全隊大牛

咁撚勁

身法書院

呢家大牛有冇SPIN BOT 果隻

好耐冇見過人開360

開埋大跳果d

冇主席人人升rank

主席同我捉棋佢跌rank

想知主席有咩GAME識玩

開膠po就識

天水圍槍王黑澤

清買大牛勁左好多

新年有折扣 入左幾手

有冇手足想買外掛 2300一個月

fish了

手足唔好嘴ok?

睡前wac

Akali
Q - Five Point Strike
REMOVED HEAL Akali no longer heals for 5/10/15/20/25 (+0.2/0.25/0.3/0.35/0.4 total attack damage) (+0.2/0.25/0.3/0.35/0.4 ability power) if Five Point Strike hits at least one enemy when cast at 180 or more energy

W - Twilight Shroud
REMOVED STEALTH FROM TURRETS Twilight Shroud no longer prevents turrets from revealing Akali
COOLDOWN 21/18.5/16/13.5/11 seconds ⇒ 21/19/17/15/13 seconds

Camille
E - Hookshot
REMOVED NON-CHAMPION STUN Hookshot no longer stuns minions and monsters
抵撚死

UPDATED
Infinity Edge
Increases critical strike damage instead of partially converting crits to true damage. Grants critical strike chance instead of doubling crit chance from other sources.

We're restoring Infinity Edge's synergy with itself to make it a more immediately gratifying pickup. Removing its true damage conversion means it no longer anti-synergizes with Last Whisper, while setting its crit damage bonus to 25% rather than the historic 50% lets us maintain our original goal of mitigating the late-game squishy melting marksmen used to achieve.

又改返爆擊裝 笨撚柒RIOT

mk fu

MK腎又屈
食開年飯未

Da ba dee da ba daa

Mo 槍打

點解我仲係一星

駁唔到

無訓過

有力狗陪住一齊一星 佢冇得嘴我地

點先升到兩星

肥仔賢我屌你屎眼

今日入黎想同mkib拜個早年

電王升左

有棋捉未

He ging

但自從22歲因工作關係接觸到賭波害我一生既玩意，令我至自沉淪不起，一生積蓄耗盡，外面欠落一身債，工作無埋，生活亦開始墮落，朋友大部分已離我而去，親人睇我唔起，人生目標無埋

2300 仲平過你3300傷

大牛開車MM

力狗開大牛OFFLINE

REPORT左紅豆

輕鬆屌屠銀牌仔

=.="

有咩計可以飲茶爭比錢 到最尾可以推返個波比人又唔肉酸

冇計 你比唔比都肉酸

術戰=ging

我食完即走

+++++++

BUG JOR 出番黎未

出左

試下ADD ME STEAM

我STEAM加唔到人==

棋/槍++

力狗ON99

SEND左邀請 你唔ACCEPT= =

佢係

打柒彩

屠盡天下力狗

嗰個係邊撚個

你試下咪踢

曼城高水

想槍

力狗玩棋包尾即刻轉打槍

一局有魔CD好唔放技夾硬食兩血

黑龍就無啦啦比佢射死左隻弓手,仲要我放最後

pubg++

作客深盤不了

@man know
tonight buy what

我個FD話唔同你地玩
你地低RANK 輸左扣好多

已買
曼城今場all in超利狗

Gd咁串 等我升分掌佢嘴

人地主教5 你仲未騎5

大家姐升分

睇埋出咩人先買

獵人好難玩

MKIB上電視

我幾時得罪你?

+未

bam力狗

Show Blocked User - 血肉長城

愛字頭 all in

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

買2.5角大

@暴龍哥 五等分好無睇

佢有女就話好睇嫁啦

本身想6戰3獵+影魔
玩下玩下扔走晒d影魔,齊牌但係又升唔升其他嘅星

然一場升兩rank
然5場就可以掌

@力
鏢未

666

真大牛開車MM

台呢 咁快關台點睇

比大牛CARRY

好玩 有故事睇 有囡囡抽

darts ar

=_=

繼續?

是但入個會 到時打會戰

我在inferno上班的第一天

疤定鍠

利物浦

粥

鏝 反杯

忍唔住課左幾個禮包 999

有錢

不了 我地利物浦勁

有槍未

CHING我得罪你D咩

咪能屈啦

鏢未

想要呢個既音樂包

喊左

中斷左7場不敗

轉左個圈

mm cmonBruh

文識買左邊個 係咪新出果兩批其中一個

成場都聽唔到

同是一星好手足 唔好嘴啦

我不打了

唔係一星了

返去捉棋啦,打槍唔啱我地

唔岩你姐

力好搶口

80 IN 3 HIT AK垃圾槍

宜家b44 meta 仲唔起

想買BIO2但驚嚇到瀨C

屌你老母呀

台

買埋屎片

成日針9ME

彩=NOOB

聽暴龍GOR講追路人100

晏就玩果場唔見你咁勁

you got carried tho

scream : b44 meta = lame

同女女傾住計比你地舉

連贏十幾場先升到一個RANK
ON9GAME

根據官方公告，《碧藍幻想 Relink》至今為止是由 Cygames 與 Platinum Games 共同開發，但如今該作與 Platinum Games 的開發契約結束，往後開發體制將轉由 Cygames 獨立開發，企劃將繼續進行。在《碧藍幻想 Relink》的官方網站上，也已經將 Platinum Games 的 LOGO 撤下。
廁神係咪可以唔洗期待了

bam力

1

2

獌仲未肯入波 買左幾多

一球啦

買左1500

買深盤都貢多

唔識
9買

richard

跳樓了

曼入多粒派500

支持

km大佬唔好再買客隊深盤啦

大佬好波

仆街真係要派

我地快D推po

深盤 what?
-2?

抵啦

一球以上啦

有廁神

獌狗又幾好野
玩到最後一分鐘先入

等緊睇跳樓

派500當我無講過

派刀算啦

執返身彩

法國呢個PO D人好撚RICH

唔好推

細細地玩下

你個細細地夠我食一個月飯了...

OK

撐大佬

3

5

8

7

KM派大牛

11

31

派未

訓左

跟我食二手飯咪唔洗比錢

燈拖肥

-6唔計

之前係m記食二手薯條比人打

南美疤菜勁

U課金

20連中咕嚕靈波

獌狗勁

又中
不過呢隻有得換

呢D咩水 WHY咁淫

權F

全名

[過年新作] IU的腿

5G花狗有無偷偷地J IU

google 權F咪有權恩菲==

你禁我條LINK都無佢全名啦= =
BTW 呢D咩團黎 WHY有D AKB日本妹

第一個lihkg入面咪有==

kpop加日本妹係潮流黎

日本妹>泡妹

又新老婆= =

新咩 一直都係

宝多六花
?

111

222

澳假buy what

5G

宮脇咲良公開處刑張元英

公開處刑主席

有冇人可以一路痾尿一路痾屎？

最後個camera 360度旋轉係咩玩法

牙牙牙

象徵劍法的男♂人

十卜力狗卡demo

象徵拉基的男人

力狗：我打dmc bio大
現實：卡關

THIS GAME IS TOO EZ

Ez到卡兩次仲要唔識打綠石補血

力狗: 打飛機 is too ez

唔想返工

走場力

初四開工

搵兩條友坐座頭係咩心態

提提大家記得返工

返工都係坐瞓玩上網

想返都無得返

老細

推到KM仆街

咁你要搵返個reply喎

咪推啦

腎入

紅3想點...

.............

好彩未入 多謝km大佬

吹波D口味

G

槍-4

幫腎搵

火燒fish

FISH

我到INFERNO上班的第N天

親愛的召喚師，你好：

感謝你的耐心等候與配合，這邊已將你所提供的資訊進行核對，確認了帳號遭盜用，並且因為遭盜用期間盜用者有相應的違規行為，因而受到停權處分，稍早我們已經將此帳號解除鎖定，還請你再嘗試登入看看。而好友名單無法復原，此部分很遺憾無法協助你。

LOL IN 2019

法國光頭仔被封記錄都幾多下

屌啦..... 我全部都好無辜 慘仔

加番我好友呀屌你地

裝防毒啦

今次有申訴的空間

訓係到比人CARRY

再封

而好友名單無法復原，此部分很遺憾無法協助你。

聽日去電莖館

慘

有沒好介紹

爽被BOOST

行行企企補下槍就然

wAC

C

bitdefender la

sy想要就STEAM @ ME LA

我又要

你有B仔又唔請食飯 ^.^

屈個窮撚..

唔想返工....

METOO

希望力狗發達之後唔好唔記得我

wac

腎仔買咩

老鼠

Ok all in

垃圾澳職咪痾啦==

信你

買老鼠都唔買貓叫啦==

Chick

@98

我們一起學豬叫

學你叫

老鼠串科隆

OK ALL IN

==

唔中問km拎返500

有人學到大家姐叫未

咪推

推

年初四咁既樣

就買500老鼠串科隆

KM買1500

佢話亂買
真·老細黎

咁唔中問KM攞啦

老細走開數

都係唔要拜隆 似玩野

你玩野= =

年初4 假放哂 錢又洗哂 工又要返 壓力咁既樣

錢我大把

你買左咩

買左問你攞返?

fishfish

BBQ

去外國FISHING=正
去個D咩沙巴個D

呢個時間典買呀

唔加返你啦 單機啦

BET365

...

又貼 回帶咩

想同你去騎牛牛

春。。。

食牛牛先叫me

冬。。。

屌你老母

梨子

食牛牛

躪啦

Why

+++

食賢賢

唔好

文識今朝咪貼左

MO

原來唔同

未瞓醒

澳假買咩 @文識

梅窩百佳牛牛食buffet

腎腎係有靈性架

2.5 角細

[4K] 180526 볼빨간사춘기 '여행' 직캠 Bol4 fancam 'Travel' (FIND DAY FEST) by Jinoo

聽日返香港

FC SYDNEY @1.97

1500

1000

km未玩過鬥獸棋==?

黑心賢9

新年流流笑下啦

宇宙級重心 聽晚多蒙凸

以 後 別 做 朋 友 朋 友 不 能 牽 手

叫未

空門打飛機

槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未

不了

fc sydney

起地鐵見到個韓妹

Diu去拜年d友仔封廿雞係咪想比人打獲勁

1:1 jump 了 @man know

係 夠薑你就打

jump

仲話我黑心
利申有買

澳假

??

3日冇gun

魚

唔緊要
下次贏返

****

km

手足勁

Cls low sensi

90度已經到PAD 另一邊

岩先殺左隻唔洗咁急對槍

香港女子電競第一人鹿兒寶生日

想丁

訓係到等carry

睇文識CARRY

文識連續2ROUND起553唔買甲

***

等carry 🤒

skr

文識都**
今次真係冇主席人人升rank

佢有份玩咩

是但啦

LAST ROUND留錢不買甲之鬼

識玩

唔買甲都**

系

又打大牛

ad 裝改到咁,好似炮娘e類純普攻英,應該點出好

咪又風切電刀ie

大陸仔好波

PRE到完場

我愛大牛

大牛是CS的一部分

仲出風切core做乜

仲玩lol做乜

改返舊爆擊裝咁咪又係變左rush ie
傻鳩riot抵佢冇人玩

rush ie都冇乜唔好啦..

姐係之前根本就係亂鳩咁黎搞亂晒個meta 宜家先黎補鑊 人都走撚晒

riot : 咁先有新鮮感

沒有大牛既CSGO仲算唔算係CSGO

幾時俾返舊swain我

唔算

大陸GAME係咁上下

唔買甲起槍 買甲唔起槍

文識系甘

舊FIORA係邊

ng-4

gun?

夠膽就+

針夠未

KM唔敢

你警局上班未

玩埋TOV先

你都唔敢

KM呢

inferno上班

電莖館成30蚊個鐘

有米

高清LOL

唔知幾多fps打lol
覺得很酷

你冇咩==?

應該特效全開都有300UP

2019打lol

剩係想要彩龍?咁不如直接換==

4k LOL 300fps

2019 LOL

LOL好挽

買波好過LOL

2019

BUY WT

5 sick buy la

再買聖保利

開鏡哈哈哈

力之BIG PLAY

笑到仆街 力被嘴

HELP

方丈 TOXIC 9

好撚歡樂

多謝壓力為呢個夜晚帶黎歡樂

我自己都笑到玩唔到

力爺慘。。。

覺得大聲HAHAHA位師父係畫龍點精
笑撚到我

有個好認真教力狗點做
然後力狗一野派膠真係

唔係佢,另一個開咪笑嗰個先最好笑

多謝力狗
訓先

多謝力狗

有冇大牛買

有

APEX LEGEND HO玩

WA

C?

7ss

成日邀7巨打槍唔入 然後見到佢自己打槍

佢成日都係咁

我岩岩邀都冇人入

撐唔落7巨了

CHING你邀左去邊...

KM 力狗...

OK..明晒

你聽我解釋先....

明了

唔係第一日識7巨架啦

涼了

針

針針

力ho siu

貼堂

KM屌左未

棋++

Gd 主教8
掌嘴未

比下面

sor 唔敢了

咁都對輸，冇資格屌啦ching

腎幫我叫水手

多蒙上盤 x 加柏上盤

水手追和先

JUMP

買貓叫都唔買西流 買西流都唔買水手啦

西流咁西 點知姐

屌你老味馬會封埋個主客和 等陣反cup我又仆街

又對

唔信咁撚多反cup
琴日老鼠今朝阿特拿斯

豬哂 無$$買了

課金好過

你有mommy

豬左呀媽封利事了

all in 曼9

d女比你cow哂

gungun

is

同女女睇完green book

套戲幾好睇

咁條女好唔好屌

夜晚槍 訓陣

同囡囡睇完戲又有得瞓 你玩晒啦

訓

你啱

槍槍槍

想訓你

km又屌女又訓又槍又有錢

你唔槍

IS

今晚痢記又豬盤?

All in

屌你阿德送波比人入

[上午2:38]
7s:
7s 邀請您遊玩 Counter-Strike: Global Offensive

7巨又戲弄e波台手足

腎仔入

黑絲大叔你又啱

你唔岩咩

小背心你都啱

幾正

Pyke 除左support 仲會唔會拎黎打top?

腎仔個個泡妹都正架啦

有d

你咁重口味都

e.g. Red Velvet Yeri

G持日本妹宮脇咲良

你個個架妹都正
暴龍個個新番都老婆

暴龍同腎仔都係
ME唔IS

我屌你老母呀

有冇低分狗棋
利申 會斷線

希望今晚力狗會繼續提供笑料

曼聯(客)讓球客[-0.5/-1]@1.75

[多圖] 胸、腰、腿全都露！盤點周子瑜2018年五個「辣到噴鼻血」的性感時刻！

scope

好玩

抽 睇

玩未

課金未

中左6合彩

皮未

19 29 39 49

?$

想同力狗黎電競館打機

腎MK

同女女打野戰

u here?

你都係到咩

岩岩去完隔離電競展

見到腎仔 坐左係粉紅色個邊

果個電王黎

走lu 行完一圈

點解PS4唔出頭D

點解頭D唔出2

我女黎

中左6合彩買部頭D機街係屋企玩了

獎項 每注獎金 中獎注數
頭 獎 $16,661,140 6.0
二 獎 $426,780 19.5
三 獎 $19,200 2,470.0

唔小心中左二千幾注3獎

買左6注同一個冧把

19200*6

但唔中

腎仔重心係咩話

加柏

平注

等49000完場先有錢

1000左曼9

$女槍都比你玩哂

搵到場ALL IN波
賤種皇

???

慕遜加柏[-0.5/-1]

皇家馬德里[0/+0.5]

點解係下體會讓波
咁唔掂咩皇馬

跟下沉船先

馬會呢排都賺夠 都想俾其他人賺下

好似唔見左98

WAC

好彩未買

我買左= =

般尼茅夫[+2]

good luck

今晚上主教 5訓

哈特斯菲爾德[+0.5/+1]

唔中問腎仔攞

多仔斷唔好搵我==

#775
꽃케이🌸
•
6 小時前
多蒙上盤 x 加柏上盤

用哂利是錢跟了

屌 咁好記性 啱啱仲問我==

唔中問你攞

瞓先

GOAL

炸

對家要入了

不了
屌你 想我輸

hanover贏硬啦 對家紅左

多狗同加柏都贏硬

半個鐘都唔入 豬了

針了

鳩柏0-1

去電競館搶

淆你

#914
꽃케이🌸
•
6 分鐘前
瞓先

柏加瞓醒未

反CUP

鏢呢

電競館開24
嗰到住埋都得啦

原來多狗先正氣==

多2:0
鳩柏生性未

阿妓goalllll

阿狗1-0

你都有buy==?

= = IS

咁快
又要jump

仲有45分鐘比你寫遺書.......

漢1-0

沉

狗會信加柏會cup啦

原來係你==

係 7巨狗黎

有難同當牙

下次直接pm你

血汁錢.........

利都1:0

手波唔吹

G持

賤種皇GOAL

差鳩柏

利2:0

鳩柏睇黎無啦

加柏針

2:0

原來係加柏最鬼

阿狗20

珍 屌佢老母

哭求走盤

鳩柏反CUP 派一位手足1000

仲諗住多狗唔穩頭先冇講

阿狗 2:1
利2:0

加柏光天化日下造假波呀

反cup 派500 比腎

走盤我派身家

D人 20RD已經3LV劍聖2隻2LV影魔係咩玩法

找左上次條數先

上次唔計

豬埋今次 介賭了

唔賭唔知身體好

分做200蚊一注夠你玩好多次啦==

200贏埋都唔夠食飯

投降未

馬德里體育會1 : 1皇家馬德里

人地順到仆街 我要瘋狂轉章 公平咩

賤種蝗2啦==

咁快又反超

加柏真係唔諗住追一球
屌你老鼠

成隊斷腳啦屌你老母

利3:0

想上一星

想主席DUO

我轉左game了
有4人carry先+我

升左RANK

力狗唔放埋隻地清出黎想典

多仔比人追和 斷晒

多蒙特3 : 3賀芬咸

德國甲組假波聯賽

1點挑戰意假

結餘:0$

好彩場fuck賴堡cup埋
打和

結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$

做乜==平注小心下注架嘛

結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$ 結餘: 0$

HEHE

祝福緊你,唔係我

邊有咁易 HEHE

結餘: 0$